{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3012237",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스탈리풀빌라(스파)"
    },
    "text": "スターリペンションは朝、鳥の鳴き声と澄んだ空で始まるところです。この美しいプールヴィラリゾートは、常に新しい寝具を用意しており、快適な宿泊を提供します。青い光に満ちたスターリペンションで幸せで楽しい思い出を作ることができます。ペンションは仏国寺普門団地の中間に位置しており、アクセスも良いです。次は訪問者のレビューです。ペンションは快適で静かな環境でゆったりとした休暇を楽しむことができ、屋外露天スパとバーベキューを楽しめます。社長も親切で、客室はきれいで快適で、価格もリーズナブルです。宿は少し老朽化した面がありますが、全般的な満足度が高いです。ペンション施設にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、プライベートテラス、メゾネットタイプ、子供連れの場合の安全に関する案内など、様々な施設が提供されます。また、すべての客室ではワイファイが使用でき、プールヴィラプールもあります。駐車場もあり、ポラロイドのレンタルも可能です。宿の近くには思い出のタルトンネ、仏国寺、慶州民俗工芸村、新羅歴史学館、慶州ワールドのような観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スターリペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "スターリペンションは仏国寺普門団地の中間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "スターリペンションの近くには思い出のタルトンネ、仏国寺、慶州民俗工芸村、新羅歴史学館、慶州ワールドなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "スターリペンションの施設にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、プライベートテラス、メゾネットタイプの客室、子供連れの場合の安全に関する案内などがあります。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの客室ではワイファイが使えますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でワイファイが使用できます。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、スターリペンションには駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションでポラロイドのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、スターリペンションではポラロイドのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの社長はどのような人ですか？",
            "answer": "スターリペンションの社長は親切な方です。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの客室はきれいで快適ですか？",
            "answer": "はい、スターリペンションの客室はきれいで快適です。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションはどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "スターリペンションでは美しいプールヴィラリゾートで幸せで楽しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "スターリペンションの価格はリーズナブルですか？",
            "answer": "はい、スターリペンションの価格はリーズナブルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 442
    }
}